急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

尋日有幾多三毛扮前線屌自己友 屌冷氣軍師
相信大家都見到
可能有真手足 但相信絕大部分係三毛分化戰術嚟 都請各位真手足體諒下自己友

但大家有冇發現 呢班三毛除左分化到和理非之外
仲不斷帶風向引勇武死守送頭？
說好的Be water？
今日咁多手足被捕 心都痛埋

要衝係現場決定 情況可以 人數夠 先衝先留
唔係班三毛連登話衝就衝話留就留！
睇到呢到可能有人想屌柒我 唔緊要
想講少少野

致各位親愛嘅勇武
你地對呢場戰嚟講係不可或缺嘅
明白你地已經做好哂心理準備
不怕被捕不怕受傷 甚至不怕死
我地表示無限尊重
但亦希望你地可以將自己睇得重要啲！
你地被捕/重傷 就好可能短期內無法再上場
大家都心知肚明 勇武數量仲係好少
少一個就少好多
唔好一時上頭 以氣用事
叫手足唔好自殺 但死守送頭又同自殺有咩分別！
能低有用之軀！再咁俾人拉落去唔係辦法
可能大家都好無力 揾唔到突破位
但記住 呢場係長期戰嚟 要持久長戰
你地死哂點樣打？

最大嘅覺悟唔係為戰爭而死
而係為贏利而留低戰鬥到最後！

PISH

自推
尊重前線 相信前線
但請提防連登帶風向嘅假前線

要留係現場決定
唔係三毛口號式「相信前線」

尊重前線 相信前線 支持前線
冷氣軍師請收皮

我唔係勿分化
就算係冷氣軍師都有自己職責

推, be water 呀

push

唔好死啊

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

唔好再神化前線！
前線都要聽後排意見
大家都係一team人！

勁多生面口嘅人出黎叫人衝

推

尋日已經提過好多次

爬山唔係自己行入絕路阿屌

講左幾撚多次如水

天仔個班

【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

其實前線手足，付出成本咁大，點會咁容易想個運動散，咁就輸。
你諗到嘅嘢，點解會假設前線手足諗唔到呢？

唔通因為大家都覺得前線手足係智商低一啲？

前線手足風險大，於是，大家就推斷呢啲人，現實生活上係失敗者或者有情緒病嘅人。

但事實係咪呢？

論學歷，梁繼平（入立法會讀宣言位手足）學歷高過立法會大部分議員（甚至最近嘅比大家捧上神台嘅kol劉細良）（梁繼平－香港大學政治學與法學雙學位，並且前往巴黎政治大學作交換生。目前正於華盛頓大學攻讀政治學博士。）

論成熟程度、社會經驗：前線好多中年人，好多都有老婆仔女（立法會嗰日接受蘋果訪問嘅都係），佢哋三十幾四十歲人，會自己衝量風險。

鬥情緒健康：屌！邊個香港人情緒冇問題。梁天琦都話自己抑鬱啦。

再者，雖然前線成日承受緊食子彈嘅風險，（聽日可能係刀傷棍傷啦），但係，大家都仲會講吓黑色幽默，好佻皮。並唔係啲神經好緊張嘅人。

所以，各位唔洗擔心。
前線手足，同大家都一樣，有個腦；一樣唔想運動一夜冇咗。只係大家得出嘅結論唔同。

真
都唔知係咪三毛嚟
但係我地嘅真前線又信哂
結果送頭

推
梁天琦講過：抗爭選擇和理／勇武係需要因時制宜
記住，係因時制宜，唔好教條主義

樓主唔好真係當自己孔明啦唔該
你有腦前線都有腦嫁

你係前線? 你信左?

你學歷高過梁繼平? 你社會經驗多過有老婆仔女三十幾四十歲既中年人

唔係你就收下把口，唔好係度自High

一陣又俾人屌

無法否認真係有班人每次都要磨爛蓆
唔好賴皮唔肯走得唔得
知唔知走到嘅好多時都係死好彩咋
班議員記者頂左好多
要衝咪好似魚革咁衝 又唔係
死守送頭
仲要班後排冒住生命危險陪你守
唔守又屌人
使唔使下下都等到真係血流成河 尾班車先走？
說好的be water？

大家都係一team人 唔好神化前線
前線都要聽下後排意見架
尊重=/=神化

推推推

咁你學歷係咪又高過梁繼平
定係前線全部人學歷都高過梁繼平？
林鄭班高官學歷咪一樣高
俾下意見唔得嘅
二百萬人二百萬個腦
又話係隊友 前線聽下後排意見
大家一齊進步唔好？
後排都有自己工作
接納唔到唔同意見唔好上連登 縮返入你老母閪到

一打接實

真係好奇怪
真係鼓勵緊勇武送頭
例子
[請廣傳]頭先無送頭, 當多左人有案底, 做野就更加放

咩叫多左人有案底咋？有無諗過佢地係同路人，見到兄弟被人拉點解講到咁輕鬆？有無諗過佢地會點？

仲有有班人鼓吹主動打狗
我只係知合理還擊係應該嘅
主動打狗除左洩憤仲有咩用？

呢啲言論唔係三毛嘅話，我就覺得好心寒

五毛有勇無謀
唔好侮辱前線智慧

如果係
冷氣軍師今後責無旁貸
俾人屌都要繼續出聲
不分化

大家平時都係叻仔叻女
但一嬲起上嚟

係 好奇怪
突然個風向變死守同衝

你知唔知我呢個月問左好多次前線，衝完想點，然後個個都話到時先算
咁樣唔係有勇無謀咩？
我尊重前線，但係我建議前線行動要有計劃

唔係前線既人，根本冇資格叫人走或唔走
但係前線既巴打絲打
真係要考慮下自己既能力
全身而退好重要
就好似一隊軍隊
死傷越少唔係越有機會贏咩?

小小意見姐
相信理智嘅前線接納到唔同意見
尋日風向突然變死守 但又唔係話衝
覺得有啲奇怪

你留意云伯同熱狗衛星page
就知連登三毛風向想點玩
完全一致

其實勇武做得勇武，現場都冇時間睇手機上連登

咁不如呼籲本身有案底嘅巴絲做咪得
本身冇嘅 因為今次而留案底
就算有案底之後敢做嘅野多左
出到嚟場運動都完左啦

但係之後返去睇登，發覺一大堆呢啲post
咁都會影響下次行動嘅心態

呼籲大家出發前上連登睇多啲唔同意見

係 特別琴人係咁屌人唔衝

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

be water

其實咩叫當多左人有案底？
知唔知有案底有咩後果？
點解可以咁輕易講句當多左人有案底就帶過左？
咁下次其他人又會諗，都係有案底姐，做野更放啦
係咪鼓吹緊送頭你自己諗

依家唔係接納唔到唔同意見
依家呢班人見到人地無照佢咁做就屌鳩人地唔聽佢意見
咁你呢啲唔係叫比意見，係叫命令，係叫指揮

你點知前線無聽你意見？佢聽完唔同意唔得既？
成日都話每個人有獨立思考，點解人地一唔同意你就要屌人？

風向從來無變死守
係叫「你地咪撚係現場假傳聖旨或者做任何呼籲叫人撤」
Be Water講緊每個人識因應現場情況決定去留
唔需要你黎叫人走

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

咁但係你勇武點解要死守

我驚又俾勇武騎劫喎

從來無人講死守，但班前線覺得有得守咪守
覺得未需要撤咪唔撤

但你就已經一口咬定人地死守，屈人地唔識Be Water

無用架，連登而家主流係尊重前線一切決定

其實守完，前線想要啲咩效果？
唔係一口咬定死守，由77開始，次次都守到被狗拉，被狗咬，咁係識be water 咩？

我講左幾百次
佢地唔會聽
下下前線決定
所以我決定唔講了

我講仲有冇人記得三不
一句回我三不係議員民陣主張不代表佢
我仲可以回乜野？

咁其實遊行你想要咩效果?
文宣材料唔夠?

你除左識問問題仲識做乜?

教大家如何分辨軍師／風向Post

正如衝立法會班示威者有以下想法：
Daisy和Nick在衝擊後一方面不斷轉換居所，到不同朋友家暫住，避免警方追捕。另一方面聯絡律師，為被捕做好準備。他們很驚慌，擔心會被捕，但5年來他們嘗試各種方法，最後結論是只有訴諸暴力才有效。Daisy、Nick和他們的同伴一樣，並非一開始便認為和平示威無用，但歷時79天的佔中運動沒有帶來一點改變，對他們是很大打擊。Nick說：「事件顯示若你採取和平方式、只在街頭靜坐，政府會毫不關心。在他們眼中，你們只是一群坐在街上的人。」他又說：「我們已沒有甚麼可輸，這就是我們開始反抗的原因。」
Source:

咪臭係
講得出呢句唔係三毛嘅話真係毛管動
連登仔再唔學識理性獨立思考嘅話
淨係應付到帝吧班垃圾咋 高階少少嘅五毛都應付唔到

啊巴打
係你叫我收口先
郁啲就叫人收口唔係接納唔到他人意見係咩
閱讀理解U？我幾時有命令同指揮人

好啦 block你等你自high

因為你講一大堆野無事實根據

你話前線被誤導？Confirm左未?我只知道昨晚有人用大聲公代前線傳730一齊走，但事後好多人開Post講無呢回事，開Post班人都係叫你唔好傳消息等現場人士決定

Be Water就係現場人士自己決定，唔係你口中講撤退

你咪Block我真係唔介意
出得聲屌呢啲風向Post就預左有人會Block我

俾面你先叫軍師 明嗎？

現場其實冇咩人上連登
不如你去現場同前線講

叫人去青衣嗰個post的樓主直頭係三毛黎
放山埃idea俾兄弟 屌那聲

遊行表達訴求
即使政府唔接受
但我地明確地表達左我地嘅訴求

而死守呢？有咩效果？

事後會睇連登

策略係因地制宜 首先廢撚左三大教條先

死守代表唔怕過度武力，明確表達我地訴求
順便比壓力前線警員等佢地知道示威者唔係淨係識捱打
增加政府管治成本

如果你話會被人拉，和理非遊行都可以用非法集結入你
重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

有前線表達過意見，你問人守黎做乜，你到底有冇聽過前線意見?

做埋訪問，你有冇聽過前線意見？

Daisy和Nick在衝擊後一方面不斷轉換居所，到不同朋友家暫住，避免警方追捕。另一方面聯絡律師，為被捕做好準備。他們很驚慌，擔心會被捕，但5年來他們嘗試各種方法，最後結論是只有訴諸暴力才有效。Daisy、Nick和他們的同伴一樣，並非一開始便認為和平示威無用，但歷時79天的佔中運動沒有帶來一點改變，對他們是很大打擊。Nick說：「事件顯示若你採取和平方式、只在街頭靜坐，政府會毫不關心。在他們眼中，你們只是一群坐在街上的人。」他又說：「我們已沒有甚麼可輸，這就是我們開始反抗的原因。」
Source:

Push

屌
而家唔L係叫你唔衝
係叫你唔好9衝

尊重前線決定
另外個人覺得人身安全最緊要
不被捉先可以繼續

人少唔好留係正確觀念
但係咪撚再亂咁叫人走

危險要走，想走就走
但唔好隨便帶風向，無論係叫人走定衝。前線決定前線做，現場決定現場做

呢三種情況其實咪推緊人死守囉
我同意前線衝，亦好尊重前線
但係神化前線真係建康咩？

三大教條已被扭曲

呢個只係其中一個前線既想法

根本有好多前線Post，你矮化前線之前有冇同前線傾過？

講左啲咩係矮化前線呢？

推！

而家仲有班仆街喺度扇風點火！
一定要比所有人知佢地啲仆街野

.

你假設人地係無腦死守
人地係唔會聽人意見。
前線係有勇無謀。

係有Post鼓吹呢啲野，但唔代表前線係咁諗同信左呢啲Post

趁日頭 和理非多人主動進攻先係正路
依家夜晚人少 體力消耗大 鏡頭難影好多 風險大先黎被動進攻 有咩用
當然每個選擇都有好壞處 視乎前線點睇
我自己認為做得就唔好再care民意 唔好話民意轉藍 黑警政府就會強硬 依家民意向黃 政府咪一樣唔care

唔好送

你quote左個post wo Ching
姐係你有相同諗法啦

又係一句唔care民意
你唔無民意你一早食左屎啦

我同意呢個Post代表所有前線同意?

唔好咁啦，我未去到咁偉大，我只係一個有獨立思考能力既人，也相信每個人都有獨立思考能力

再講人地都講左咩條件之下撤退咁仲點算死守呢?
死守二個字意思係「就算死都要守係呢度」
咁你係咪有啲曲解左死守意思呢?

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

有萬三隻鬼

清
我個post係提醒大家重視自己有用之軀
冇叫大家撤 都冇話依加係死守
係提防三毛帶風向死守咋
幾時都係 防人之心不可無
連登已被滲透
唔好過度理解然後屌柒我好冇

鬆少少啦清

清！認真建議你暫時放鬆少少
呢個post到底有咩因素會令你起哂鋼？
幾時冇聽前線意見？

係
我個post係叫大家現場情況ok先好留

“留嚟做乜?死守咪又係畀人拉”

呢個又係3毛?🤔

因為你無意中提到大家誤導前線時
前線又信到十足十咁

已經好多矮化前線勇武Post，如果你唔係既我係度道歉
好對唔住，可能我語氣係過激左少少，因為實在太多呢類Post

我希望大家了解前線識得分辨資訊，有自己價值判斷
唔好講到前線行動同部份人意見不一致就誤解前線無腦，Thanks.

清其實係咪你矮化左前線
都冇人矮化 點解你可以得出呢個結論
唔好再影響正常討論好冇

建議大家唔好只睇熱門

家陣無人死守呀
散水死得仲多呀
警畜改左戰術捉人咋

咪誤人子弟啦

請善用追故模式唔該

條友將嗰個Post既有條件撤退講成係死守
將嘗試各種行動講成係有勇無謀

倡議民陣遊行Post，條友竟然留左一句驚被勇武騎劫

你可以覺得佢唔係分化唔係矮化前線既
但我見到係囉

話人影響正常討論之前

指出返邊忽影響正常討論先唔該

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

早就講d勇武撚係鬼

部份啦
相信真假係一半一半

可能大家對「死」嘅定義不太一樣
你邊個cm話我無意屌勇武信三毛
好 唔好意思 我真係無意嘅 無呢個意思
唔好意思唔好燥底啦

唔係話唔好守
尋日係有堆cm不斷話唔好走唔好走
冇錯！我地唔應該輕易走
但一切建基喺人數係夠嘅情況下
唔係一直都咁講咩？

的確係次次都有人要磨爛蓆架喎
人少都唔走 咪變送頭

既然大家都知前線有分串 咁就唔洗再鼓吹
唔好走係同後排和理非講唔好走
過度神化前線同唔好走
確實唔係健康嘅趨勢
唔好走嘅前線係和理非冇走(人數夠) 前線先留
希望勇武可以再愛惜自己多一點

光復香港 時代革命

你個post個條件係等到無路可走先決定走
咁係咪死守？

唔係
係去到有需要撤退先撤退（仲有樓主已經修正左係「即將」無路可走就開始退）

所謂死守係有需要撤退都唔撤退，先為之死守

唔好意思，我負評左呢個po
前線連tg都唔得閒睇，鬼得閒理咩人帶風向
前線留定走，老實講完全同網上言論無關

下po內有前線相關討論懶人包

上環完全唔夠打！犬隻今次明顯想大搜捕，都唔明點解要留？其他人都快d走，不被捕！

還歸基本原則：不受傷、不留血、不被捕，要智取不要力敵。敵來我走，敵疲我打，用游擊方式竄擾，不要硬碰。為自己及戰友有用之軀多加關注！

唔緊要
但其實我意思正係 前線做乜莖都唔關連登事
所以無需帶風向
另外希望前線上場前會見到 可以再愛惜多啲自己

而家係屌啲人將撤退返屋企包裝成be water，唔係屌be water句嘢

5毛:
速戰速決
打殘班狗
5大訴求
即可成真

民意歸咗邊啦 出師有名 咪可以後續行動囉
依家繼續失敗落去 利益行先果班人好快就會沉

推，呢幾日一叫人撤退就俾人屌，唔好送頭姐，點解要送俾人打

永遠支持前線決定

咪撚再屌冷氣軍師

其實要衝就早啲 入夜好麻煩
記者未必影到
人又支援唔到 又走唔到

其實好簡單，而家假如有兩個timing。7點半走既，警犬拉十個手足，但係就未符合你個幾個條件。而到9點就符合條件，但係就拉到五十個。

咁係呢個情況底下，樓主覺得就應該要七點半走，因為咁樣拉少啲手足，而且覺得再留落去個效益唔大。

而呢位巴打就睇重啲個效果，儘量延長個守既時間俾壓力警方，所以9點走，但係就拉多幾個手足。

所以樓主係想手足早少少走姐，唔係防暴一黎就散 or 一千人去捉哂一千人個種死守。

咁多人被人拉到其實咪即係守唔到囉
咁係咪符合現場情況講守唔到要走呀?

7點半走拉唔到人? 沙田一役啲人無走定點? 拉左四十幾個
真係要圍捕你既，直接停地鐵拉封鎖線捉人啦
咁到時你係咪鼓吹唔好出黎啦，出黎會被人圍捕咁呀？

quote返個前線Post巴打講野：
每次差佬未清場就自己叫人走，永遠都「留力」「下次下次」，
差佬清場一次易過一次，咁就一世都「下一次」；
但如果差佬清場一次難過一次，就總有一日，唔洗再有「下一次」。

雨革大家唔暴力所以少左人被人拉，最後失敗，呢啲咪叫嬴左場架輸左個家

其實你怕被人拉咪繼續永續社運，二百幾萬人行行下就會爭取到林鄭下台嫁啦

推爆！

推番先

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

不如問下和理非想點啦
衝又話後果嚴重終身監禁，衝就係鬼
守又話送頭死守無目的等被人拉

咁係咪最好以後唔出黎?

因時制宜
睇情況去衝/和理非

香港人真係痴線！

仲有其他助養計劃都要小心
大家都係去現場派食物算
其他唔好亂黎

正路前線有自己tg，獨立義士自己會跟隊形，所以d屌post自己諗

一定要贏，所以唔可以被捕，一定要一齊走

咪送頭啦

係 唔好信
但有新手可能會唔知

前線同和理非配合，同時間現場要同冷劑軍事配合。不割席，不分化！

p

可唔可以做一次hit and run

三毛唔會敢鬧佢地祖國

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

運動一開始就話唔死守
727當晚10點已經有自稱義士開post 喪屌
明明10點未散唒
又有post 話氣氛好好做乜叫人走
但係同時間另一個有現場相既post就話中家氣氛好緊張

結論係我覺得727 晚係5毛有組織屌散水撚
引發728 無人走大搜捕

絕對認同

唔排除有弱智

認同

前線決定呢4個字比佢地用到臭

而家無大台
根本就判斷唔到邊個係真前線
所以五毛開post 自稱前線好易
當然有部分真前線都比怒火掩蓋理智
好想同狗決一死戰
但係明顯地想咁做既人係極少數
亦都無有組織咁集合
單係睇2~30隻蓄龍就可以拉到咁多人就知道
前線根本無可能做任何有效戰略反擊同防止被捕
係呢個情況底下係絕不應該死守

繼續屈毛啦 前線比你地封鎖晒
又好似之前咁冇人聽義士講 之後慘劇
聲援被捕人士本來就係後排和理非做
而家迫到前線唔休息要自己聲援返
你地永遠覺得現場冇腦送頭

我反而覺得你班人係想滅前線聲音 拖散場運動

幫推 好撚多3毛

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

推返上嚟。
再次提一提手足盡量唔好玩火，當你一玩火，律政司就可以好大機對在場所有人提告暴動罪。
記住提告係律政司決定，而不是由啲狗官9up話事，從來唔存在你示威就等於暴動！
最佳例子就係728前後：
728當天 -> 暴動
728前 -> 非法集結

總結就係你普通俾狗咬，最多影到足都係非法集結坐幾個月，但係一玩火，縱火最高刑罰可以係終身，所以手捉真係諗清楚。

做咩收撚左皮呀，唔係屌尻我新五毛咩?
自己做五毛想叫人散水走黎我個po屌我?
引勇武手足係你呀，散撚走哂班勇武手足點呀，肯答我未呀

突發 出現大量指責前線唔撤訊息

不被捕呀

呢個風真係吹咗好耐，害撚死好多人

硬碰硬唔掂，就要智取。

仲有攻擊性武器
有咩唔對路就金蟬脫殼，唔係自己物品就唔好認，亦無需同黑警講多餘野

推下 好似唔錯

唔好出街最好
自行戒嚴
你咬我食呀?

B哥：九唔搭八

珍惜自己 走更長遠的路 香港人加油
不分化 不割蓆 兄弟爬山 各自努力

不嬲唔係叫你散，而係叫你轉場

講撚左10萬幾次
唔係盲講相信前線，仲要成堆p牌
認清個現實就係你地裝備唔夠人勁，體能唔夠人強，甚至連法律都企係對面
我都唔知俾人屌左幾多次冷氣軍師， 我話你俾人包圍緊呀 ,就拎果3個理由屌柒我
連不被捕都話騎劫思想

不嬲話be water 71嗰陣明明做到

仲送頭？咩年代呀

推
我都覺得港澳講完之後變左強硬風，要瘋狂拘捕同起訴

其實有少少懷疑助養計劃都係佢地風向既一部分
因為同時間爆左超多相關既po出黎
咁當中一定有人係真心既
但結果係等佢地無後顧之憂出曬離，比人一網打盡

最緊要係be water不被捕

Be 唔be water都算，連認真去研究衝擊方案都唔肯，輸咗鑊金都淨係屌人叫散屌人冇買裝，拉咗百鳩幾人仲堅持前線大撚晒作風，一係豬隊友一係五毛引送頭

Be water

引狗出屋，黎到五五六六，返屋企

有狗扮手足，企到前一前

我覺得七一個日已經有，有幾個人係咁鼓吹衝立法會，但果幾個acc 之後就完全潛水無任何po ，懷疑佢地真係三毛

撚完狗好走。好似馬安山咁

總之唔好戀戰，唔好送頭

我都開始懷疑

有時無可能拖到咁
好奇怪

點會明知人地圍堵仲留

咁多人叫人衝實際起出面有幾多人

唔好送頭

走呀！！

啱啱戀戰派已害死兩個手足

走呀

現場都應該有鬼引人留

PUSH

我求下大家走，屌我都係咁話

一早話鄭立有問題
之前一直講不受傷不被捕
佢就咁講
「香港常見的思考盲點, 是拿對民主政府的一套對專制政府. 然後拿對專制政府的一套對民主政府, 完全錯置了手段.

反而是他們想要來幫助他們的外國, 才是真正需要藉口的民主政府, 他們正需要別人「給藉口政府」. 而這個藉口就是香港的警察暴力畫面, 說得難聽一點, 外國政客最想看到的, 不是香港人如何可憐或者有多美麗, 而是香港政府鎮壓時的醜態. 」

有呀

之前都講咗，我不嬲都話嗰啲叫人衝嗰啲分分鐘係三毛，但畀人diu 到飛起

Pish

咁而家應該keep 住守 守到啲手足俾狗拉晒？

（警世）慎防五毛四式

今日絕對係呢個情況

我覺得好奇怪係今日個風向變左守
上個禮拜我話叫人衝嗰啲唔啱畀人屌到反艇
今日嗰啲打手去曬邊

一定要推

光復香港
時代革命

推爆

8月5罷工

我相信大部分叫人走嘅都係擔心手足比人拉
所以求下前線你哋 真係be water
我哋場仗有排打 我哋需要你哋

推。。。要玩死黑警為己任的各位，黑警最火係d人快閃又無得打又無得拉忙黎忙去無得發泄，勇武都唔係咁等人殺

唔支持留
但尊重前線做法
唔撚分化唔撚捉鬼唔撚情緒失控

推爆
唔希望見到有手足被人拉
Be Water!!!!!

其實我諗爆頭都唔明返旺角做乜

明明上水嗰次都識得第二日有任務要早走, 今日就不停磨, 磨到又有手足犧牲, 發生緊咩事? 聽日嘅聲東擊西呢?

唔好因人廢言啦
獨立思考

前線識諗，邊個緊張得過當事人，我唔信前線無腦。

因人廢言

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

大家要記住今次活動個Be Water
唔係話要一出警察就撤
所有人都要自己諗定幾時走幾時留
不過點都好 絕不分化 絕不割蓆

屌你老母喺前線畀人屌過散水派未?

就係你呢班仆街慫恿死守先咁多人留低保護勇武, 最後個個星期都幾十人犧牲啊屌你老母

就係為咗保前線先次次幾十人犧牲, 你估前線真係咁疊馬?

點解一定要衝或守?
hit and run, 消耗對家戰力, 以機動性同流動性做策略唔得?
唔好借啲意喺到set邏輯陷阱

可唔可以睇下我新po啲comment呀屌你老母，拎舊po打飛機

自推
相信前線除左經驗豐富嘅手足之外 亦有唔少新手初上前線
所以要提防被帶向
記住 一切都係現場決定

我有野想講
我係琴晚尖咀狗屋哨兵
我之前一路都最前線控煙，今次因為728入左廠先暫時轉做哨先要休息下
琴晚我地收到消息，4條路3路被圍，我就同前線講左討論左，當時前線得出嘅結論係叫我去後面叫無gear和理非開始撤，因為已經比人包圍左
（當時得返紅磡方向安全，而大家都知後來連紅磡都唔安全了）
咁我就拎前聲比我嘅大聲公，一路向後一路講
點知就比人帶頭話我騎劫佢地運動，話前線都未話走，然後我比人趕走左

呢個係一個例子黎，唔理開頭起哄個個係真前線定樓主講嘅三毛，當然都有可能前線有新決定傳唔切比我啦

所幾冷氣軍師叫人散水好緊要